23. Johan Lillel sai, selleperrast, et temma wäga pallel ja jobunu päga olli mässanu, andis jätus, agga Jaak Lille, kes kige selle läbi iks ennam südi henna päle om koormanu, peap teine kord ette todama ja 30 lögiga ärra trahwitus sama.
Päkohtomees Peter Seba
wöörmünder Peter Nikopensius
   "  Johan Leppason
